周街都係大媽雞係時候為香港出一分力

見到企街即刻報驚 等班克警逐單處理有無得諗 佢哋咁鍾意周街搵人查 等我哋幫下佢哋